【又係我叫春（3）】

3

推

123

321

456

654

789

987

到

on9

乖

靜啦

並未在一起亦無從離棄

靜靜 我鐘意iPad jeng

Hi樓主

你要愛情定麵包

自己去Apple store

利奧

點叫你好

靚女

靚女過嚟買啲菜啦
今日啲菜好新鮮呀

有冇得平啲呀

笑

見你咁靚 平一蚊俾你啦

好過冇

多謝幫襯

發姣

我慳家

法老姣

咁為屋企着想嘅

叫春

你以為佢少料？

咪就係

靜寶好波

你都好

又凍左，唉也

買咗 好好手感

預料日半急跌7度
大家唔好冷親

喺hall仲着緊短衫短褲
無靈魂死咗已經唔會怕凍

rich

堅

養你 養埋你啲兵

咁你可以慳返好多啦，我冇兵

好耶養一嗰夠

我都想有兵

靜靜啲兵住面進場

全面

做咩喲

我都係 親衛軍

同志

你有為娘娘獻出心臟嘅覺悟未

Im ready im ready

再講靜寶會嬲豬

已經死咗 點會怕凍

唔好死
班女女仲等緊你

咁 唔講啦唔講啦 但佢邊有咁小氣

等我

邊度有吖

lm靜子

Ho ball

女人

我女人

我要幸福

睇戲

好憎人睇戲遲到

咩戲
Date me me=no late

繼續講

睇戲都遲，識埋啲咩人

我都要

好悶

我俾你你又俾d我okay？

咩姐

小朋友嚟 3歲妹妹 佢老母遲到

邊嗰叫meme 靚女嚟？

要仔仔：）

咩眼

搞基 不乛⼁

我得了

你搵侵算啦

借個位黎喊下
要放得開 愛是注定這生令你死去活來
緣來緣盡那位又開始再等待

失憶蝴蝶唔敢聽了 唉

又係你

人妻

我又要

係呀又係我

係愛

女

咁都開到3

吹呀

育成

請食飯未

請你條命

由細開始培養

你地相差三十年

Hehe 你岩？

不了

無計你唔要我

someone like you

咁你都知？

Some some some somebody

佢睇小你

Apple Watch 算唔算救咗我一命

想買了

靜靜like me

做大將軍

佢之前自己講三十幾歲

機會黎喇肩哥

Yes I can

連登第一對網戀？

小妹實齡36 虛齡20

出一出就使咗千幾

好好把握啊

養埋我ok?

幸福

不了唉

小妹

樹皮王

咩姐！

認真嫁

買咩

睇戲 食 玩 食 買衫。今日行程

買比小朋友？

買比我

係

不

小朋友開心死

小朋友嘛

我都係小朋友

靜啦屌

含啦屌

小朋友唔會上連登嫁

sk

濛dog

我走先

可愛

格硬黎

殊

叫我jm

屌

靜靜

yeah

星期六晚就冇人

有ar

訓唔着

咁早

屌你

:(

同班fd玩得幾癲幾happy都好
夜晚始終都係想人陪

又黎料

真叫春

紙仔

咁夜都唔訓

你都係

好曳
做咩搞到咁夜啊

嗚呀

唔願訓

係咪要打打先去瞓

唔好打我

召喚肩哥 有人想打靜寶

咁你仲唔乖乖地去瞓

幾點呀

依家瞓啦

去咗食壽司

好冇食

今晚早啲訓啦

無乜款 食咗頭一浸已經無食了
聽朝早堂 瞓覺算

早啲訓啦咁
早抖

盡量啦..

食邊間

小爾

元氣
老豆我對你唔住

無款
食完頭一批已經無嘢好食

可唔可在靜啲呀屌 嘈住我瞓教呀

啱啱打機 梳梳

很久沒見

爸爸

嘈住晒

你個靜寶差啲比人打死

好彩我身手敏捷

邊嗰恰我女人

What happen

你哋本身識？

追下post

打我條菜

我保你

好慘

咁撚樣就$50

我未食過啲咁撚難食嘅飯⋯

張相影響埋我胃口

真係好撚難食

又話食樹皮，呃我

我本身識靜靜

終於發達了

靜靜 想問呢 妳本身係咪識我 因為相認過一班但唔知佢哋咩名但佢哋知我咩名

終於追

我個日食左個64
仲衰過你呢個

靜靜比人恰但肩狗唔係到

Mon post lol

屌佢老母呢堆嘢叫燒腩燒鴨飯 送例湯
佢啲燒鴨無得頭尾兩舊有肉食 中間果啲全部肥肉嚟又油
嗰燒腩都好啲 尾果忽都叫食得人
啲湯就屌你老母水味勁多
啲飯又硬
我人生未食過咁難食嘅lunch

你好得閒 做保安嫁你？

Hehe

Blacklist

介紹我

捱幾日 呢幾日要上course

上咩course
進修？

我要養靜靜

唔自爆。係 學少少技能旁身

邊得閒起你底

小妹要保護自己><

咩姐 件靜靜又做夜鬼凌晨先出現

好似要返工嘛

佢返咩 我養佢嘛

返sales同補習 冇記錯的話

咁多人知得我唔知

我都唔知

條女呢

收到風 比仔溝走左了

橙 要幸福啊靜靜

Hi

叫

好大方

咁唔係點 心很痛

搶佢返黎

叫春台女神唔夠爭

巧橙

我條菜唔見咗

比人溝走左
唔洗叫春了

貢禾典牙

溝過件

不了 專一

好事黎

但佢去咗邊 好耐無上水了 驚

冇事既我估

靜靜見到pm我

想呃pm

hi

佢瞓左係我隔離 d鼻寒聲好勁

少啲ff

插佢果陣細力啲 我會心痛

無咗靜靜 好悶

橙

返來呀

你已經遠遠離開

我嗰心碎咗

如何回到當時

我也會慢慢酒kai

愛我 別走

啤酒

如果 你說

唔識呀

保安都冇佢咁勤力

笑左

補你老母，冇樣中，收皮啦

拋西瓜

踢爆我

-.-

有用咩

叻 返黎了

我都唔知.........

暖男hello

靜寶

情敵

爭我

笑咩笑

到最後我哋一齊唔要靜靜

太好，我甩難

靜寶我的

做我娘娘

你又邊位

我好掛住你

yes

掛住邊個 ，幫你同佢講

@肩狗

靜寶老公 你又邊位呀

煩完未

咁就出事 冇聽過佢有老公

對唔字

跪係到認錯

屌錯ac

未

做乜鳩

唔好向惡勢力低頭

柒夠未

一陣咬你就唔好啦
保護緊你

咩姐 想扮嘢入錯糖糖ac

做我男人 可以？保護我

保護我女朋友

巧

u人格分裂？

都係小妹嚟嫁

yes 佢係

Love you baby

Ok

抱抱

？

你冰位

禾新黎的

hehe

Sheshe

矛

好

肥糖

濛狗

又想召喚靜寶出黎

被發現

被人無視 點睇

G all is G

典解禾貢費

My my dear

agger

我真係好弱 由細到大乜撚都做唔到 成世人成日比藉口自己逃避 滿口謊言 應承人嘅事又做唔到 自己呃自己 有撚用咩 我屌你老母辣撚殺肩狗

唔得喇 改名做肩狗算

夠笑一世

有咩逃避緊？

人生 唔敢面對將來 因為知道自己弱小

屌你真係笑撚左
Btw發生咩事啊

人如其名 狗嚟
對將來感到迷惘

見步行步啦
唔洗咁灰 條條大路通羅馬

Apple啲嘢真係好好用
iPhone X好正
AirPod好方便
一陣收工cheap cheap地買apple watch 1 聽日見工見得成再買多嗰apple watch 3

順手幫我買埋耳機ok?

你要邊款。我買iPhone X果陣 連機送咗嗰耳機 我未用過 放比你ok??

耳機連iPhone線 好似只適用7 8 X 全新

我i7p

睇下面張圖

睇左 how much

我會想放200

請先留tg

Pm ed

I LOVE YOU AR QUIET LA DIU BB

示愛啊

Plz pm me

咪啦 pm左你仲得了？

@靜屌

jm9

咪痴線啦

心碎

秒回 點睇

No eye see

轉下場先

yo

仲未瞓

tg搵你

lm

食緊宵夜

瞓啦

我好攰好想放棄

典解

訓左

早餐都黎

邊方面

而家食早餐

放棄人生

好想拍拖

溝

無女仔朋友

識

得男人

小妹做返男人

你死咗去邊呀

個到

扮女人

唔比

狗哥

叫春？

叫我肩仔得唔得 連登啲人咁叫我

87名

做咩

depression ....

搵我傾，義字行頭

典

做咩都好冇意義好苦悶 搵唔到野值得開心

屌啦靜

快叫

吹下水 ok?

又改返名

咁我做返肩狗囉

-3-

玫瑰都在淌血 它沾污了白雪

-v-

hi小2

咩姐-3-

下站到 興

搵野學

小陸

我都想中六合彩

有聲

幽會

你唔嚟之嘛 我哋有幾嗰嚟

我shy

woho

WHY

扮

whooooooo

GEM

真

到你唔驚咪嚟玩

俾多d感情ok?

咪嘈

ng duck

156

咪撚嘈啦

157 158 159

???

?????

try it before

乖啦

大家好

try左咩

咩

叫下你

在

岩岩見到個好似你既人，嚇親我

晨早流流都叫

做我女朋友啦靜靜

wow

搵嗰d野學

Testing

邊啲？

真係得你會理我

仲有紙姐

1234567

234

Yes my bf

Love u

sweet

開心

你恨唔嚟

3P

開心就好

Ur name so good

有消息未

灰

好開心 終於打比畀我 有工返了

恭喜你

真恭喜你

好驚 你who嚟

你係咪見過我真人

愛你 月薪雖然唔高 但都有萬5

我係你肚入面條蟲~

Flirt我

到你啦

食咗早餐未

我好窮 要食生叮雞

What lai??

你呢啲有錢人識條鐵咩

咪係 有錢人

夠養我了

真係唔知

我句 你食咗早餐未係抽你啲post水

我好窮

100就養到了

起碼都10000

笑撚死

會員名叫「肥絲大隻」嘅同我入晒嚟

不了 養左手好過

抽乾了

跳開心舞

原來佢係龍懷軒

點解你叫廢紙仔？

廢J仔咁解

可以回收

正解 排緊期等回收

加油呀

靜寶寶

好勵志

開心不

病發前係樂觀啲

其實你你係邊嗰

你飛機我 我仲開心

sorry

傻 講笑

我瞓鳥聽日簽約 大家早撚抖

走開啦，痴線佬

好唔開心

我都唔開心

咩事啊

發生咩事

又唔見你問我 仆街仔

而我不知道你是誰

笑咗

你現任男朋友

正一撚屌仔嚟

排隊攞籌等叫名

唔問你啦

屌你 搞笑

屌你老木

屌我 要付出代價

付出啲咩。

你現實一撚定係淫底仲要食唔飽-.-
仲係被前男友調教過

返工先再傾。死喇靜寶寶呷醋了

唔好ff too much

me好pure好true

幾時死

打鳩我呀

有排

你幾時死

一陣

唔制我好斯文

快啲

唔了

打者愛也

咁 我求你打撚死我

求你死一次咁多

咁我唔客氣了

屌人火

食尸火

-3- 梳囉

比啲誠意

對唔住啊大佬 求下你比面我大大佬靜寶寶原諒我

唱k你嘅

幾時 我嚟埋單

有人幫我埋單

毒撚嘛

你做看更嫁？

你唔mon post姐

你養我？

2個gay佬

咁咪係 小妹今日返10嗰鐘 屌咗800幾返嚟

威
我要頹十幾個鐘先有800幾

小妹做勞工

做狗

Who

Do chicken

叫 春

Where is my girlfriends

Here

How much one Q

已死

Rip

rip

I love you

you can't

你又咁夜瞓

啱嘅我唔想棍撞棍

Y always no people here ah

點呀廢J仔

要返工 不了

Who is廢j仔

好do?

U

Of course!!

U認錯人

失憶了

對 知道就好

對 你知道就好

矛盾只因深愛著 你知嗎

求 女 朋 友

搵

No

樓主失咗蹤你問我答

又掛住人？

掛住你

Gaylo

我屌開屎忽

可唔可以屌我 我屎眼好痕 幫下我

R la on9

想你幫我⋯

求下你幫我一次

咁兩次

點解要咁決絕

絕啲好 靜寶教我既

Rubbish post

眼睛不能沒眼淚，只因沙石要洗去

返來了

靜雞

死撚咗去邊呀

我愛你

Thanks

咁撚惡

掛住靜寶啊

你又叫靜寶

學你

Copy dog

Quit左份工未

邊份

飲食

無返了 嗰份freelance嚟 依家做中銀FT

多靚女？

都多嘅 黑絲囉

正

gay

真係

!?

痴撚線 我返緊FT嘛 上嗰月返咗7.5日出咗5000幾

出錯？

唔會 我月薪

有米

但好惡頂 8半企到6

冇得坐

我份工要企

呢個禮拜唔洗返工都多左5k

歪

請食飯

可以

請埋我ok?

你哋同一嗰人嚟！